北韓動物園被揭如人間煉獄 白幼虎乏照顧斷氣身亡

近日北韓動物園被揭發如同「地獄」，環境惡劣不堪，有馴獸師以極端手法訓練動物，甚至訓練黑猩猩抽煙作「表演」娛樂遊客，令園內動物受盡虐待，最近傳媒更揭發，園內一頭母白虎誕下幼虎時，無獸醫在場協助，最終令幼虎喪命，記者拍下一張母虎撫屍的照片震撼外界，事件亦引起巨大回響。

涉事的平壤中央動物園於1959年由北韓第一代領導人金日成指示下建立，飼養了超過5000隻動物，包括由世界各國所贈送的奇珍異獸，日前英國傳媒《鏡報》揭發，園內一隻西伯利亞白虎誕下幼虎時，然而幼虎出生不久便斷氣。

據報道指，當時有兩名動物園管理員在場，卻對之視而不見，沒有立即傳召獸醫。母白虎難受喪子之痛，哀傷地舔著幼虎遺體，期間不斷哀號，冀愛子能起死回生，母白虎的伴侶亦在籠中來回踱步，表現極為痛苦。報道又指，當時有到園內遊覽的小孩，看見此情此景竟然拍手大叫。有動物專家形容是他「見過對動物心理虐待最嚴重的案例之一」。

除此以外，中央動物園亦被批評環境狀況極差，動物的籠子均十分細小，根本沒有足夠的生活空間，有12隻海狗因被困於擠迫空間，不斷嚎叫發狂。瀕臨絕種的動物的經常受到虐待，有馴獸師狠狠抓著海龜尾巴拖入骯髒的草叢，又迫牠們在乾涸和狹小的水池中生活。此外，園方為吸引遊客，竟訓練黑猩猩抽菸、猴子打籃球、鴿子和人一起溜冰、狗打算盤等，種種行為令人咋舌。

屌好撚慘

金仔 : 又有虎鞭食

住動物園已經夠慘, 仲要係北韓既動物園

根本同中國人一樣生番,南韓真係統一既話,實死硬

一啲啲啦，唔使表演剩係俾人睇嗰啲其實好食好住

北含人飯都無得食，會有野可以餵比動物? 咪玩啦

祈求金氏皇朝千秋萬代
咪俾班人出嚟

南韓都係生番ja ma

講到南韓唔係咁

情況唔同東德西德， 人哋係兩邊都好文明但係一邊俾蘇聯挾持住

至於南韓北韓，兩邊都係冇文化嘅泡菜支那生蕃，不過一邊有錢一邊冇錢， 就算統一與否，南泡菜繼續搞呢套財閥經濟遲早都會仆街

但係班港女好吹捧

原黎北韓動物園D動物同香港人都幾似

伊院婦產科半年3宗致命事故市民稱離譜｜即時新聞｜港澳｜東網

北果邊由細到大玩洗腦,統一左反而仲死

睇嚟入咗隻泡菜狗公，淨係識負皮唔識反駁

動物出世要表生架咩

你諗下圈養猛獸同野生猛獸有咩分別

係咪傻撚左

北韓本身就係人間煉獄

人地都未食飽仲理個動物園

中國人=北韓人

你用常理諗就錯
金仔都咁肥meanwhile 人民食緊樹皮

我以為果隻白虎

個記者寫到感情咁豐富嘅

點解北韓會有動物園

對人都係咁 對動物點會好

大貓

活係地獄既香港人笑人地動物園 d 動物活係地獄

我又唔係咁諗
野生動物痾個仔出黎
個仔自己就識生存 長大架啦
點解生出黎自然死 又賴人類無照顧

中國 印度 北韓 三大垃圾國家

動物都要人類接生真係幾搞笑
係咪圈養左就唔識生仔

你條窮撚簡單係地獄姐

雖然係仆街
但動物生仔正常唔係自己搞得掂
定係生十個有5個都會難產？

話說朝鮮中央動物園有白虎?

之前去過，好記得個鳥屋好大陣異味，應該係空氣唔流通嘅關係
(好似朝鮮啲屋都有難以形容嘅噏味)

其實除咗部份動物嘅籠比較細同埋衛生之外，朝鮮中央動物園都唔係太衰

佢個環境已經唔係本身個habitat
難講d的

住動物園入面仲算野生？

動物園本身都仆街

其他唔講，單講經濟
日本行左咁耐財閥經濟咪一樣冇事
仲曾一度威脅到美國第一的地位
反而覺得呢種制度先出到國際級的公司，samsung lg sony 三菱 toyota

生仔關圈養事？ 你被圈養 放條女比你 你會唔會唔識扑野呀

放生好過

野生會驚敵人食你啲仔女
警覺性、生存能力各方面都高好多
生仔會難產 你扑野會唔會扑到死人啊

圈養咗之後連捕殺人類嘅本能都唔識啦
有幾出奇

唔好傻啦日本所有行業都有平均發展，你睇下韓國淨係搞高科技同娛樂事業， 農產嗰啲越嚟越唔重視，遲啲假如打仗真係 冚國剷

金正恩呢條撚屌幾時先死

平時有人幫你接生 突然呢胎冇人幫
你無師自通嘅？突然識得自己接生嘅？
平時接生完之後有飼養員幫你照顧
突然今次冇人幫你照顧個b
你又會無師自通識得自己照顧個b嘅？

北韓人